
                      Esta nueva versión de transformers incluyen dinosaurios y voladores.Tiene mucha acción, muchos efectos especiales y una buena combinación en las escenas con humanos y robots.Al que le guste la saga quizás esta sea la mejor.
        
            